我支持警察

只說重點：
-721元朗鄉黑，懸而未決，市民心慌
-放任北角、荃灣 「無警時份」黑道橫行
-區區過期催淚彈放題 山埃滿天 虐老害幼
-遊行升級傲慢唔理 抗爭升級扮軟實硬手腕
-政府搞出政治毒瘤 警方展示警黑合拍

下一步：
消滅完抗爭者，下次再發現香港出問題，包括但不限於地溝油、毒奶粉、毒疫苗、貪污腐化⋯⋯

官警黑721起聯手鎮壓全港
消滅提出問題的人 你仲想安居樂業？
要繼續安居樂業，就會溫室中慢慢滅絕。